望住坤哥咁樣衰咁高髮線 終於知道人地望住我係咩感覺。。。。。。。

你甘令囝😘